## Завдання

Створити систему класів для роботи з грошами та картками.

### Технічні вимоги

- Створити `enum` `CurrencyEnum` яки матиме значення `USD` та `UAH`;
- Створити класс `Transaction` який буде мати `Id` (унікалький ідентифікатор транзакії), `Amount` (кулькість грошей), `Currency` (згаданий вище енум). `Id` має генеруватись при створенні нового екземпляру классу (за допомогою uuid). Інші параметри передаються у конструктор.
- Створити класс `Card`. Він має містити в собі список транзакцій та зазначені нище методи.
- Метод `AddTransaction` який приймає `Transaction`. Має додати транзакію до списку транзакцій всередині та повернути `Id` транзакції.
- Перевантажити метод `AddTransaction` щоб він приймав `Currency` та `Amount`. Має свторити нову транзакцію, додати до списку транзакцій всередині та повернути `Id` транзакції.
- Метод `GetTransaction` який приймає `Id` та повертає транзакцію зі списку на картці за вказаним `Id`.
- Метод `GetBalance` який приймає `Currency` та повертає суму грошей всіх транзакцій на картці за всказаною валютою.
- Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
- Створити файл `test.ts` який демонструє роботу з сутністю `Card`
